請問12歲貓貓要轉老年貓糧嗎？

想同佢轉食適合佢年紀既貓糧，12歲已絶育，唔知佢呢個年紀需要幾多熱量。

望左好多 post 都有不少人推介 Thrive ，請問呢個牌子岩唔啱佢年紀食呢！

自己睇

應該7歲就轉架啦wo